連登仔咪撚再扮大台 發覺出去果d根本唔係連登仔黎 成日指手劃腳好撚煩

旺角手足叫極都唔肯走 連登仔好嬲好嬲

連登只有冷軍

出得去就預左用XX架啦
唔通仲用XX等人覆咩

仲叫緊口號

準備送人頭了

rk8....

mark定人數啦

連登剩係得冷氣軍師咋嘛
如果連登仔喺現場佢仲開到post仲回覆到

咁點解釋我開到post又覆到

推

連登仔好嬲好嬲